大阪温泉一問

有冇巴絲知道大阪有冇日歸嘅私人温泉，想同女朋友浸
揾極都揾唔到

有馬大把

巴打有冇邊間介紹
揾黎揾去都只係得傳統男女分開嗰啲

留名先

搵d 房入面有私人風呂/ 有貸切風呂 好多都有

上jalan揾有私人風呂的洒店比較容易D

第我再揾下先

好的睇睇先

又或姐你有無筆直 / 地點喜好 我幫你望下